
## Introducion

DevCenter Manager es un CMS Proyecto Manager para comunidades que necesiten tener su propio sistema project manager .
El mismo incorpora Foros , Tickets , Blog , Creador de Proyectos [Publico & Privado] .




## Requirementos

+ Apache 2.4.1
+ PHP 5.4 or Higher
+ MySQL


## Instalacion


Proximamente Guia de Instalación

## Reporta Eroores

Reporta los errores a traves de nuestro
[Gitlab issue tracker](https://gitlab.com/perioner/devcentermanager/issues)



## Fixes Publicos

Los fixes se presentan como una solicitud de pull request a través de Gitlab .

## Copyright

License: GPL 2.0

Read file [COPYING](COPYING)


## Authors &amp; Contributors

Copyright (C) DarkSoldiers(Proxineword) (https://gitlab.com/u/Perioner)


## Enlaces

[Sitio](http://www.trinitycore.org)

[Wiki](http://trinitycore.info)
